於SoFi開戶，一直是審閱中，是否中伏？

9月15號於SoFi開戶，一直是審閱中，打電話變留言，冇人回覆，電郵都冇回。有冇師兄同路9月份新開戶？

Send email屌9佢la

9月15就等下啦
最快起碼要14日呀
你10月都無先再上黎問

十分正常

Check 你tu

8月29開戶，仲要on99 send錯入數紙
9月4就打電話嚟確認同幫我搞返張入數紙，之後話等多一至兩個工作天
9月8 星期二晚就用得

點解我連email都收唔到

9月3等到依加都未有消息

呢排好多人開戶，我個時都成十幾日

幫你冷靜下

慢工出細貨

大家咁話
慢撚到仆街

9月2 到此一遊

佢個時email我話四日內打黎，到依家兩個禮拜都未打黎

9月4

9月2 路過，一樣係乜柒通知都無 遲啲得閒諗住去證監會投訴佢

結果我前後上去SOFI 中環Office兩次(找職員跟進) 先開得成個戶口，最近都收到個一股蘋果，大家可以試下直接上中環office